{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_005164",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/GANNI/GM0023061319391/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "Basic Jersey Ganni Relaxed T-shirt - Pale Khaki"
    },
    "text": "GANNIブランドのメーカーであるGANNIで製作されたロゴディテールが魅力的なTシャツであるFW23 / QN3642R05Aです。 このTシャツはすっきりとしたレタリングとどこにでもよく似合う基本色で素敵な組み合わせを披露します。 この製品は様々な着装が可能で、日常の様々な場所で活用しやすいです。 素材は表地なら100%になっています。 洗濯方法は次のとおりです。 まず、こちらの製品は手洗いとドライクリーニングが可能です。 しかし、機械洗濯をすると生地が損傷することがありますので、ご注意ください。 また、漂白剤を使用したり、水に30分以上浸けておいてはいけません。 ドライクリーニングをするときは、ボタンとアクセサリーを必ずアルミホイルで包まなければなりません。 水に濡れたり汗をたくさんついたりすると、色移り、変色、脱色することがありますので、早めに洗濯してください。 機械乾燥時に製品が損傷する恐れがあるので、自然乾燥をお勧めします。 また、摩擦によりほつれが生じることがありますのでご注意ください。",
    "QA": [
        {
            "question": "このTシャツはどのブランドのものですか？",
            "answer": "このTシャツはGANNIブランドのものです。"
        },
        {
            "question": "このTシャツの特徴は何ですか？",
            "answer": "このTシャツの特徴は、魅力的なロゴディテールと素敵な組み合わせが魅力です。"
        },
        {
            "question": "このTシャツはどんな場所で着ることができますか？",
            "answer": "このTシャツは日常の様々な場所で着ることができます。"
        },
        {
            "question": "このTシャツの素材は何ですか？",
            "answer": "このTシャツの素材は100%の表地です。"
        },
        {
            "question": "このTシャツの洗濯方法は何ですか？",
            "answer": "このTシャツは手洗いとドライクリーニングが可能です。機械洗濯は避けるべきです。"
        },
        {
            "question": "このTシャツは漂白剤を使用しても大丈夫ですか？",
            "answer": "いいえ、このTシャツに漂白剤を使用することは避けてください。"
        },
        {
            "question": "このTシャツを水に浸けておいても大丈夫ですか？",
            "answer": "いいえ、このTシャツを水に30分以上浸けておくことは避けてください。"
        },
        {
            "question": "このTシャツをドライクリーニングするときは何に気をつければいいですか？",
            "answer": "ドライクリーニングするときは、ボタンとアクセサリーをアルミホイルで包む必要があります。"
        },
        {
            "question": "このTシャツの色移りや脱色のリスクはありますか？",
            "answer": "はい、水や汗によって色移り、変色、脱色する可能性がありますので、早めに洗濯してください。"
        },
        {
            "question": "このTシャツは機械乾燥しても大丈夫ですか？",
            "answer": "いいえ、機械乾燥すると製品が損傷する恐れがあるので、自然乾燥をお勧めします。"
        },
        {
            "question": "このTシャツは摩擦によってほつれることがありますか？",
            "answer": "はい、摩擦によってほつれが生じることがありますのでご注意ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 335,
        "QA": 446
    }
}